｛史詩級故事｝你講我畫

從前，

佢見到一個Lv100嘅村民

跟住見到個黑絲靚女？

同黑絲靚女扑野

佢好似我咁變咗做LV99

著住條黑絲先入城

(已經跳過晒升呢過程)

那時，LV 100村民 見到：蘇格蘭場軍情6處專用9wat流質飛毛腿防沙柴油推動附偷聽器7.9級V36引擎190哇佬油壓三氣袋割草式手提反潛艇三吊臂負離子駝鳥毛格林威治黎克特制7.8度級V8引擎37Valve雙氣袋十八世紀維也納降G大調座檯掛牆反坦克電子點火雙渦輪自動除臭附隔塵網防霉功能西郊麗毛筆一支。

由於你知道Lv100村民對黑絲既鍾愛，你以黑絲靚女為情報，同村民交換身體

帶住擁有LV100既身軀，先去銀行睇下自己有幾多財產

猝死咗

一個曾經墮落嘅聖騎士決定重新振作，為信仰而戰。